有無人都好鍾意飲呢隻汽水......

由細到大都好鍾意飲

難飲到PK

我覺得幾好飲

樓主係果啲憤世嫉俗嘅非主流撚

沙示接受到，黑松沙屎就真係不了

超鍾意！

啱啱飲完一罐

而家好難買到

街寶有得買

好撚好飲

好飲到想屋企水喉一開就出沙示

唔方便 想飲要好有決心去買

睇黎師兄比我更熱愛沙示

依家好少人飲，多數飲可樂七喜雪碧

無飲過

人生中飲過最難飲嘅物體係白色消炎藥水，
第二就係你呢隻

垃圾

膠樽裝反而好飲啲

好似榴槤咁鍾意就鍾意
唔鍾意就唔鍾意㗎啦

百街

有冇非藍店 唔好再去佳寶買

有咁難飲咩

有膠樽裝？

喺台灣買

識飲